有冇人記得美斯尋日個苦瓜干失望樣

: 屌 有得對下游隊刷入波先黎傷

咁真心既你呀清